馬鞍山居屋露台違契，仲敢搵content farm宣傳

直接裝洗衣機落雨水渠
先唔講幾影響底層啲居民
污水流曬落吐露港
柔順劑 嘔吐物 雜物落曬海污染環境
到啲魚受返 啲水照飲返曬真係好正

啲衫有武肺毒，一經雨水渠傳播
唔只幢樓，成個沙田攬炒

整得幾靚
但正路靠窗開2房仲好

點解香港班設計師個個都會拆左廚房隻防火門

增加空間感囉
命仔唔緊要嘅 下一世再嚟過

「空間感大啲」

其實洗地水都係落雨水

CLS露台個渠口駁左洗衣機，咁落雨露台點走水

聽講唔落雨下面條渠都已經塞左

錦駿苑幾正
交通又好
對面就黨鐵
係個管理公司港深聯合閪左啲

呢隻露台閂窗就封實晒，唔同平時私樓果d
落雨咪閂窗

有幾可火燭，就算真係著火，果隻門又幫到幾多
不過無左隻門油煙通屋走就真

業主唔煮飯

合格嘅防火門 通常可以擋到一個鐘不被燒穿
唔好睇少嗰一個鐘呀
一個鐘分別 可以係燒曬全間屋同埋淨係個廚房

你邊度睇到露台渠係駁去雨水渠?

Residential building既kitchen要求半小時防火同隔熱姐

你冇左隻防火門如果真係因為kitchen火觸波及隔離, 實比人claim死

塞就未必, 露台去水一樣有100mm粗

正解

冇得睇

其實就算有道門 有幾多人屋企煮野煲湯嗰時真係會閂埋道門煮？ 認真問

又唔係爆炸, 係預你正常火燭, 你救唔熄個火, 可以關左隻廚房門
因為廚房靠近單位唯一大門
而隻門可以幫你頂住30分鐘夠時間比你由單位之內逃生

BD理想情況係咁

又要請袁國勇到現場實地視察

咁都要關門先有用

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除

屌嬲

除左上單民居改餐廳既唐樓意外，廚房火警真係唔常見，不如擔心下充電起火仲好

廚房火燭點會仲顧得住關門, 門後面仲燒緊

嗰度門做樣多過實際作用, 唯一功能就好似樓上咁講, 唔會俾人claim咁解

Delete 左

律師保險公司做嘢總有方法 一陣間又會問你有冇做定期檢查 道門門較有冇auto close 攞返啲cert出嚟證明

攞唔到就話你冇定期保養防火門失效 煲湯冇睇火negligence

廚房門掛毛巾係門柄抹手，後面放掃把，前面放垃圾桶頂住

要捉乜都有得捉，所以多數都係拆埋佢用盡空間算數

所以我咪話擋油煙多過真係防火
如果個防火功能真係咁重要，外國咁多開放式廚房咪燒死好多外國人
其實香港好多呢d安全條例已經非常過時，同現代社會唔接軌，現代香港既家庭廚房已經唔係好似舊時用火水爐/罐裝氣爐咁危險；學樓上某會員說法，你擔心其他電器漏電著火仲好。

delete 左
推下先

之前都有傳過BS Fire Safety 會改例 （聽到某大學course coordinator有講過 自己本身亦有打算讀相關master）

後尾冇讀就冇再留意

推爆佢 !!!!

咪玩啦, 家居保就係要保negligence, 講到明包
踢保保險公司要舉證, 拆走度門係明顯違例,
但無保養要點舉證?

食屎啦你 吹下水講出其中一個可能性 我使唔使講晒所有assumption呀

無保養點舉證？ 你有俾過錢搵專業人士檢驗未證據囉 有證書如FS251 咪證據囉 你本身係相關專業RPE 都得tim

本身改過個廚房 家居保有機會可以唔賠俾你添呀

on9仔 ,自己錯左係度大聲話返人轉頭 , 你老母臭西小學畢業未?

比d 質素唔該啦

污濁野咁走法
唔洗幾年就會成條都塞

on9仔, 無改動過原裝門, 有咩需要拎FS251 ????????

比你老母個臭西

睇唔到

自己錯撚到離撚曬普, 反而叫人食屎,
輸唔起就死開一二邊啦, 小學雞

等如點解香港咁多教人煮嘢食嘅片

一陣其他人聽你 9up 講煲湯冇睇火都唔賠, 唔去買就害撚死人呀冚家產

火都黎, 你9up吹下水就得,
我講事實要食屎???

食屎啦你

第一我冇叫過人唔買家居保

第二我講緊係明知改動過個廚房嘅情況下 又或者日久失修嘅防火門 煲湯冇睇火家居保真係可以唔保你

屌你啲嘢唔會老化唔會壞嘅 20 30年樓邊個夠膽話所有嘢都一定係function 係work？

所以我咪話律師保險好多方法囉 喺法律嘅世界邊有嘢係話肯定

法律過時 冇定期檢查有起事黎咩都有可能發生
窗口以前都唔係強制檢驗啦

可唔可以解釋下
防火門係builder野，唔係fire services
點解要入FSI251？

我意思係FS251

冇定期驗窗 隻窗跌落街定死人家居保一樣可以唔保你

防火門同理

只不過強制驗窗定期保養列明左係條法例 防火門未有好清晰列明係條法例 唔代表佢唔需要定期保養確保其功能處於正常操作狀態

法例從來唔係非黑即白 我由頭到尾個論點都係「有機會」唔保你 你就好似講到家居保萬能咁很撚定包底